8月10日有全民撐警日，但上一次撐警遊行未出糧喎

麻煩popo出哂糧比各位同胞先 一陣撐警日變追討欠薪就唔好啦

一齊推上勞工署，幫助有汗出無糧出既臨記

見你要del post 幫你推一推

我係想del重覆咗既呢個post，
但另一個一可推爆佢

推爆佢，話比人知有收錢既證據